De andere gasten hadden misbruik gemaakt van de afwezigheid van de koningin en waren rustend in de schaduw: op het moment dat ze haar zagen, haastten ze zich terug naar het spel, de koningin alleen maar opmerken dat een moment van uitstel zou hun hun leven kosten.
